好想多謝係高鐵發現條友既衛生署同事

有時見到係機場做相同post 既DH 同事，做野求9其。今次好彩有個無名英雄，如果中左肺炎條友出左去高鐵站，係社區傳播既話，我諗香港真係會GG。多謝你/你地。

你覺得捉得哂?
食粒panadol都呃到過關

大獲既係同車既帶菌者呀

一個random 嘅武漢人都可以傳到黎香港
真係要問下數學大師：究竟係武漢咁多人食果子狸，定已經係Racoon City左

認同樓主

佢哋無完整的防護裝備，因為衛生署配合內地的説法指風險不高，換句話說就是捉只收日薪嘅佢哋去送死，亦即你所說的做個無名英雄。當高鐵上有人中左，呢個無名英雄就要多謝你地，因為就算唔lei嘢，被隔離的話都無糧出，唔隔離萬一中左咪又出去惹埋你地....機場嗰班做野求9其都係配合政府做野求9其...二百萬人上街政府都可以唔理，在其管治下根本就一定GG。